賢弟說的事......

笑撚到噴水

有無賢弟係度？

1010好用？

小心皇天擊殺你呀